記著記著千祈唔好對男朋友太好

佢好快會唔珍惜 覺得你俾佢食住 好快就會派埋帽

唉 仲係放唔低

啱呀

岩牙ching🚬

對女朋友太好咪一樣

其實 對佢好係無錯 重點佢覺得係應份

女人嘟係犯賤㗎啦

會忍唔住對佢好

利申 已經係ex